有冇人可以加錢換airpod？？？？

有冇巴打絲打係會用back campus優惠買macbook /ipad
小女子係學生 想加錢換airpod pro
問過身邊啲人 佢哋都唔會買apple嘢住
感激

加多1 q ,okay？

Ipad pro先有得加錢換

即係你用舊airpod 想加錢換新既？

唔係，如果係讀大專嘅人，買macbook /iPad pro就可以加500/700換airpod 2/airpod pro

你都戇撚鳩 同送錢比你有撚分別咩 包兩Q就唔同

免費同我1q我送個帶左3年既airpod比你

自己賣出去唔好

好啊 1900賣比你

2Q
deal?

得
1Q

我可以幫你喎 我都諗住買ipad 1000賣返比你

真係？！😭😭

可唔可以留個tg俾我？

want

1500賣比你

On9

上連登賣物收野=自尋短見

你做開義工？

@Hugo1991

唔係1299咩？